(求教)signal 收msg 冇notification

有冇人知點設定?
求教

推

會唔會係你跟本冇朋友呀

Check多啲

因為signal無signal?

一樣，個app 係有D問題，試下email 佢問下

+1,已email signal,留名睇解決方法

哭撚左成晚

我呀媽都話收唔到我signal

我都有呢個問題阿
我要禁入去先睇到個message

身邊大部分有問題都係android用家
我想問大家有同樣問題係咪都係用an機

巴打有冇收到回音

試過
都係唔得
我仲見好多review係play store講同樣問題
但冇人覆

我用Asus ZenFone 6都係咁，之後睇原來係因為慳電setting 入面有個叫自啟動mode閂左
所以佢唔會係後台run，人地send 野黎會單tick
要開左先收到

唔該巴打
推比其他asus/android 用家
不過我係用緊iphone 都有依個問題

唔使喊成晚咁誇啊 ? 哥仔

我自己好少用 慳電模式, 佢寫得好隱晦. 又話某些功能會 FUNCTION 唔到.

會唔會水貨大陸機

我一開始都有呢個問題
研究左幾日發現係自己問題

巴打有冇相關教學post?

我都係喎 我重以為係我set錯